黑警用酷刑要英文做文宣煲大佢比國際睇

再share上Twitter Reddit

推

支持

煲大佢

[有片] 黑警酷刑凌虐長者